關於十點嗌口號呢件事

我老豆叫左十分鐘
好感動

我個邊有小朋友嗌

太夜了
真係改九點比較好

我忍唔住應手足時代革命，即刻俾老母屌 老母幾時醒啊啊啊啊啊

我都想 咁耐以嚟得我嗌 無人應

其實可唔可以改早一個鐘嗌？
一嚟相信更多人響應
二嚟少啲廢老/反對聲音

邊度有西環人？

但定死一個時間做宣傳真係好啲喎
我嗰邊已成習慣
不過短啲 淨叫半個鐘會好啲
成個鐘真心攰

其實有幾嘈丫

我果邊前幾日都有d..今日無人和應
可能去哂金鐘

叫到而家仲叫緊
好犀利
就算已經冇乜人應佢
佢仲叫緊

呢到你西環邊個位

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路